收市會彈返上去，買牛

牛軍出動

閱

彈條毛？

勿沾近牛熊

樓主最近還好嗎

你條仆街都好撚燈